（緊急）應盡快籌組臨時自衛隊取代警隊保護市民生命財產安全

成日話解散警隊，講就兇狠，做就把撚。
大家捨得行出第一步未？
1.眾籌
2.招人才做教官（武術，警務，急救，法律各方面人才都要）
4.招手足並提供培訓和裝備
大家唔想再有人被畜意謀殺，輪姦就快d幫我推到所有人見到

咁只係搵班人同狗打， 同叫美軍差唔多，外判心態

軍火點黎？
呢個係關鍵問題

冇軍火就冇本錢地面化，只可以地下化（暗殺、快閃破壞）

講左半年

請問眾籌幾多錢？定用飯卷當糧出？

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

自衛隊由721講到今日，總係有人用唔同理由ban9
結果累死咁多手足
仲係心甘命抵承認警隊合法地位，幾個警察落警車幾百人跑走，警察開槍殺人冇大郁手阻止，警察非法入侵私人地方由得佢入
完全冇諗過成立啲咩去自救